# SWE PROJECT

This is the repo of the SWE project `Rent a Drahtesel`.

* WS2017/2018
* Development Time ~3 Months
* bla
* blub

## THE CHALLANGE
TODO FILL


## THE TEAM
TODO FILL


## FEATURES

* Rent a Bike 
* [Web]App for all Devices

 - Fahrradverleih (AirBnb like)
 - registrieren mit Email + PW
 - fahrräder ohne einloggen sehen können
 - einloggen erst bei buchung
 - fahrrad reinstellen
 - textfeld bei buchung
 - account löschen können
 - geschäftskunden dürfen keine fahrräder mieten
 - gewerblich alles sichtbar
 - privat vorname, nachname abgekürzt, fahrraddaten komplett, foto, 
 - 2 funktionen: geschäftskunden (fahrradgeschäft, unzählige fahrräder, unternehmensseite, banner, beschreibung)
                 -firmenname, adresse, telefonnummer (opt), email, webseite (opt), profilbild (opt), titelbild 
                  (opt), link (facebook, twitter, instagram (opt))
               - privatkunde (max 4 fahrräder, profil)
                  - vorname, nachname, anschrift, tel (opt), email, profilbild (opt)
 - unterschiedliche rechte
 - staffelpreise (fester preis, aber rabatt ab X tagen (von geschäftskunden/privatkunden))
 - optional: Bewertung/ Sternesystem + Kommentar, wie amazon
 - startseite, filter einstellen (fahrrad suche)
 - optional: ergebnisse auf karte
 - sicherheit nur über login/registrierung
 - fahrrad anbieten : bild, bezeichnung, hersteller, kategorie, etc., preis, ausstattung
 - KEINE APP! -> mobile ansicht mit bootstrap
 - fahrräder als "verliehen" markieren

 - Design: keine Idee
 - einfach zu handhaben
 - z.B. einfaches Bootstrap

## IMAGES OF THE [WEB]App

### USER PROFILES
![Gopher image](/documentation/images/user_profiles.png)

### ORDERS
![Gopher image](/documentation/images/orders.png)




## DIRECTORIES
Here are a small list of important project file directories

* /documentation -> ONLY FOR DOC, IMAGES please sort into further subfolders
* /src -> ONLY FOR SOURCE

* /src/sql_dump -> ALL DATABASE BACKUPS. The latest database is online
